［全球動物圖鑒］中國豬，美國鷹，俄國熊

中國豬
美國鷹
俄國熊

咁英國，南北韓用咩動物去形容？

樓豬？
btw, wow乜撚野？

南韓狗/蛆

中國龍
英國獅
韓國虎
美國鷹
俄國熊
泰國象
日本狗
巴西龜
德國鹿
法國雞
西班牙牛

係支那狗

中國蝗

wow, old news is so 唔識串

韓國何來虎呀？

[quote][/quote

太極虎

係狗

日本鶴

其實豬唔係差，英王richard iii都係用豬做紋章

日本狗⋯⋯⋯天狗